港鐵將發放「特別嘉許獎」(每月港幣2,000元)予所有合資格前線員工

黨鐵: 整完閘大大, 都仲有大撚把錢派, 請多D休班犬打柒你班死曱甴先

開錯飲食台

港鐵員工識做啦
場運動完左就冇得加餸架喇

connect 埋前線員工

乘客埋單

其實黨鐵咁樣亂派錢同飛站，小股東有無得做啲咩反對或者搞下黨鐵？

收賣人心姐

2000蚊買起你地班yo既性命，幾抵啊

兩叉嘢買良知